抗分化！讓和理非成為前線真正嘅後勤！

不要說勇武，試著說前線
不要說和理非，試著說後勤
不要說和理非集會，試著說後勤運動

政府日日都想分化勇武同和理非，想我哋互相割蓆，所以文宣首要任務除左係感化藍絲廢老之外，亦都要盡力統一軍心。

依兩個星期和理非嘅參與度明顯低左，參與成本又高左，五大訴求俾政府模糊晒，暫時仲連繫到人心嘅就係得班on9黑警嘅暴行。但係曠日持久，如果黑警有一日收斂返，我哋好可能又好似幾年前咁收皮。所以一定要提升和理非嘅心理質素，要令和理非無時無刻係心靈上同前線連成一體，繼續同勇武兄弟爬山，各自做野。

最直接加強到心理質素嘅就係幫和理非定位成為後勤，雖然冇大台，但係要各自做野就絕對唔可以冇組織冇分工，要做到嘅就好似係一間機構入面嘅role play一樣！

正如基本嘅社會學理論，好似一間醫院嘅醫生護士病人咁，即使個病人唔熟醫院嘅運作，乜野背景都好，一入到醫院就知自己要用一個病人嘅角色role play落去。又例如老師學生同家長之間，一去到學校，個家長無論本身乜野職業都好，都自動自覺識得要點role play。

所以我哋首先要係意識形態上形成一個緊密嘅機構組織，前線同後勤要做到密不可分，就係由一組互補嘅角色名開始，就算後勤係屋企乜都唔使做，運動一開始就識得自己玩role play，同前線成為一體，感同身受，咁至少心理上就可以達到抗分化，整核彈都唔割蓆，齊上齊落 。

希望文宣可以幫幫手創造一個前線後勤互補又容易理解同代入嘅角色

自推

禾不嬲叫前線手足

因為前線根本成堆和理非
即係成堆後勤上黎前線扮支援前線

我指嘅和理非係出左嚟兩次大遊行就冇再出嚟嘅大後勤 要將佢哋帶返入個運動

團結